新東真心膠友group再招人

本谷再招新人 歡迎大家加入傾偈

本谷規矩：
禁止 收兵+厹公
禁止 火星文
禁止 藍絲 5毛 popo
禁止 小圈子
禁止 傷害任何谷友既行為
bam圖即踢
三日唔上水踢
請勿談及太私人資料及發夢行為
請尊重別人

如果同意谷規 填完以下資料tg 俾admin 就會加你入去

點稱呼你：
年紀：
巴定絲：
嗜好：
性格：

推

推一推

Keep住收 歡迎加入

個谷好正呀 屌

歡迎新界東人加入

歡迎加入

期待你既加入

Hi 希望再有人加入

放lunch 推post

咩都唔俾講 叫人點入

Sorry 都係想保障大家

三日唔上水踢

請加入

屌你老母臭化閪 樓主全家立即死清光
男既鳩痕 女既閪痕 祝你地2020年12月31日23:59立即仆街死全家

點解要等咁耐 人生好攰